覺唔覺賭博最重要，係控制注碼？

唔會有100%必勝，因為一切皆是運
但學識控制注碼，可以無咁易死之餘
仲有機會執返少少

唔止賭場，賭馬，賭波
其實買bitcoin, 股票短炒 中線 長渣 都一樣

咁你都知

玩咩都好，衝動是魔鬼

留名學嘢

無錯

賭博最重要係節制
輸得多就下次再玩過,唔好為左追返個本就加大注碼